突發!!李斯特城獲下季出戰歐聯資格

為獎勵李斯特城首次出戰歐聯即成功晉級十六強，英超賽會決定將來季其中一個歐聯資格破例送予李斯特城，以作表揚。有人歡喜有人愁，英超賽會亦宣佈落實《出戰歐聯球隊品質監控條例》，於本賽季歐聯分組賽出局的熱刺已被永久禁止參與歐聯賽事。

延伸閱讀：
拿斯利：對十六強出局並不陌生
阿仙奴獲永久十六強參賽權 唯不設晉級資格

Ok

拿斯利：對十六強出局並不陌生

報警

阿仙奴

熱刺第一次打歐聯都八強喎

李城可能今年奪冠，下年有得踢呢

嗯

報警架我

幾好笑

我信你講㗎啦 唔好呃我

一係source 一係報驚

收爺啦 成日報驚報驚

收嫲啦屌你

nasri 笑左

拿斯利響曼城個幾年有無試過入八強？

上年咪4強
冇佢份之嘛
好似傷左

再之前果幾年係咪未入過8強？好似成日16,32強出局

成日次名出線打巴塞